繼家庭教師reborn又另一神作 {宇宙警探elDLIVE}

畫風好靚
漫畫比動畫靚十倍

係同彭哥烈有關嘅?! 好正甘喎

呢套係另一套漫畫不過作者一樣畫風一樣

畫出嚟對眼依然係好靚

整呢套野不如整西蒙篇

動畫唔出

有名出現下咁,冇交集

週年活動出番好多周邊野,唔知有冇機
未來篇整到一pet屎咁

Ha 主角揸住舊野, 以為係手套添

嗰個係宇宙刑警徽章

動畫畫唔到漫畫種畫風 重力應該好難畫 諗起都覺得

作者諗埋曬啲奇奇怪怪嘅外星人

呢套動畫收視好似好唔掂

reborn都算係神作 唔知點解呢套有冇人睇

唔計鹽濕位都幾兒童向,算介紹設定多

比reborn 主角年齡細左好多

神

甘你老母臭閪

好似好少宣傳

reborn爛到咁都叫神？ 後期變撚哂腐女玩具向

有乜嘢問題 龬鋉最後咪又係咁

冇俾人腰斬 可以講得好完整 都算係咁

好耐冇更啦wo

reborn咁都叫神
叫良作就ok